今晚一齊再入機場好嗎

一班義士既血海深仇未得報、每日黑警酷刑濫捕仍在發生！
香港人就算罷唔到工，今晚放工都一齊再入機場好無！
大家都攰，但假設我地有300000人，分2-3個shift，每日十幾萬人都夠人啦！
今晚一齊去ok?

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

係入就快唔洗等今晚

去旅行嘅手足注意，行李太重就要拎架手推車，拉傷扯傷就唔好啦

一架手推車等於兩個人嘅身位

十個人推車就等於有三十個人

推呀，一鼓作氣ok?

推

721 811

眼
牙
化學傷害
黑社會元朗

大把義士仲在醫院
仲有係差館比狗虐打緊

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

麻煩大家上嚟逼爆離境大堂！！！

收工到

Push

721

一齊去機場

放工即到！好想7點後瘋狂睇飛機升降

自推 推到飛機起哂機